覺唔覺Bear好似咗回咗塘？

依首2015 8月發佈，當年話4年前嘅歌，感覺上好過今年出嗰幾首

咁撚快有一個負評

好撚過 火炭 麗琪
有50%放飛機